突發！東京奧運確定延期2021年！

感謝黨

廷期2021年 同廷期至2021年 兩樣野

東京オリンピック・パラリンピックをめぐり、安倍総理大臣は、ＩＯＣ＝国際オリンピック委員会のバッハ会長との電話会談で、選手の準備期間などを考慮して、１年程度の延期を提案する方針を固めました。

安倍総理大臣は、24日夜８時ごろから、総理大臣公邸でＩＯＣのバッハ会長と電話会談を行っていて、大会組織委員会の森会長や東京都の小池知事、橋本担当大臣らも同席しています。

これに先立って、安倍総理大臣は、ＩＯＣが東京オリンピック・パラリンピックを延期する検討を始めたことを踏まえ、選手の準備期間などを考慮して、１年程度の延期を提案する方針を固めました。

会談で、安倍総理大臣は、今回のＩＯＣの判断は、完全な形で大会を実施するという日本の方針に沿うものだとして謝意を伝えることにしています。

その上で、１年程度の延期をバッハ会長に提案するとともに、延期する場合の日程を含め、できるだけ早く対応を決定するよう要請するものとみられます。

日本蝕好多錢

印過晒啲年份，獎牌溶咗佢整過

日爆

咁又唔會嘅

照叫2020

2020係個名嚟啫，2021都可以話2020奥運

我會照買2020奧運記念品

d宣傳品，產品全部要重做
蝕到入肉

d酒店慘

終於可以叠埋心水封關

2020紀念品變左絕版

照叫2020咪得囉

其實得華媒講到日本會慘死

日本經濟

有得炒

你唔見呢度大把會員跟風吹奏咩

其實係延期 唔係廷期

延期唔會慘死 不過短期內會重傷
停辦就真係慘死啦 成舊錢無哂

咪學歐國盃咁照叫2020啦

咁個聖火點算

塞埋一二邊出年拎返出黎再傳

得罪講句
停辦都唔會好似啲華媒講到經濟爆煲呀，又yen崩咁
日本一直都識悶聲發大財

印左年份D紀念品就仆街了

照叫2020咪得。。。

日本爆先

照叫2020冇問題
佢的確係2020嘅奧運 只係21年先正式比賽

未開幕就熄左個聖火都幾唔老黎

Japan adore!

又話點都要搞

賣多一次 出多次switch game 賺雙份

日本真係慘
仲唔反華人真係對唔住自己國家

聖火仲繼唔繼續傳？

已備

油價咁便 較到最細火 移去本能寺燒足一年

【Now新聞台】東京奧運聖火傳遞將會取消火炬手接力。

東京奧運聖火原定周四，在311地震重災區福島縣展開為期121日的接力傳遞。福島縣官員表示，聖火傳遞的規模將會縮小，不會讓火炬手參與，聖火會放在火種盒。

共同社報道，東京奧組委考慮由車輛運送火種盒，取代以往透過多名火炬手一人傳一人接力。東京奧組委秘書長武藤敏郎預料稍後會公布詳情。有火炬手表示並未收到任何通知聖火傳遞會有變動。

聖火傳遞原定有大約1萬名火炬手，但日本女足國腳川澄奈穗美早前已經宣布退出。

延同廷都唔識分兩隻字黎喎清

我好多日本朋友

里約奧運開始了

慘 搞正今年

一路傳到2021

同佢地解釋清楚香港人同中國人係有分別

大把人要

已證實係會推遲!!!!!!!!!!!!!!!

香港一條高鐵超支都多過佢延期蝕嗰舊錢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

奶共占 費達拿下年仲有無機會打

絕版，咪同我爭

Thank you chinese virus

本身經濟就差

李慧思下年都唔知仲踩唔踩

好撚小事姐，屌你老母，輸小當贏啦！

FOJ應該唔care奧運啦

係咪要玩捉字蚤呀，你夠打少個逗號。

fatfat

仇中

天佑日本🇯🇵

咁咪無得睇日本隊掟壽包？

爆咗一次，再爆冇乜可能
只不過會延續失落嘅30年

其實日本可以唔重做
照叫2020 吹佢唔evy

太唔環保，其實要照用，印乜鳩，但日本仔嗰種執著，好難講

其實正常地搞都未必賺

垃圾日本 到最後都要認衰

下年叫2020B 年咪得lo

的確會 蝕哂所有錢

如果一年之後都仲係咁，再延到2022年！

捉人字蚤個個都打錯字

體育界大亂

只怪當年滅支不力, 之後64全球鎖國又借錢俾支那搞經濟,報應

會唔會火起上黎變身打鳩支那東北三省
老美就跟手搞掂中南海
劇本準備好曬黎料了

學村上春樹，叫202Q

東北有金仔睇緊喎

延到2022同世界杯一齊搞

準備儲錢搞投資移民!

安倍晉三:

如果2021都唔得, 就要再延

以後奧運變咗單數年份舉行？

之後係2024 定係順延？

AV業界有救喇

2020＋1咪得
東京五輪 2020 パラス・ワン

安培食屎啦 睇死你2021都開唔到

我估應該照叫
歐國盃延期一年都係照叫2020

其實遲一年搞有咩所謂

今年港豬又可以去

習帝又贏

咁快成為歷史

完左個武漢肺炎要去日本大大力支持

之前好多連登仔實牙實齒話唔會延期

好多賽事排緊等等

佢哋點睇？

2020+1

廷期2021年 同延期2021 兩樣野

爆完都冇升過，仲可以爆咩

仆街輸息輸撚死

如果2021個疫情都未退，我估都唔洗再延期要取消，因為如果個疫情一年都冇起色，到時啲運動員都應該中晒招

即刻買隻奧運game 可能有expansion

軍國主義再次掘起

東京五輪は延期でも名称は「東京２０２０」小池都知事が明かす
2020年3月24日 21:35デイリースポーツ
東京都の小池百合子知事が２４日、都内で取材に応じ、東京五輪が延期になった場合も「名称は東京２０２０でいくというお話でした」と明かした。
この日夜、安倍晋三首相、ＩＯＣのバッハ会長が電話会談。安倍首相が７月２４日に開幕する予定だった東京五輪を新型コロナウイルスの世界的な感染拡大により「１年程度の延期」を要請し、バッハ会長も合意。小池知事は「中止がないということを確認された」とし、「本年はないということですね。（２０２１年の）夏までにということですね」と語った。
安倍首相は「（バッハ会長からは）１００％同意するという答えを頂いた。遅くとも２０２１年夏までに東京五輪パラリンピックを開催するということで合意した」とした。

日系風格

2020奧運。改

全球鎖國一年
應該搞掂

突發，再再再有gym room中招！第三間

好似無人明白你
延期2021年，即係要到公元4041年先至舉辦

日本仔多謝中國啦

真.2020

其實有無科學證據講出年會無事？

2021年頭應該有疫苗

實係延期2021年咁耐喇

日本黑到

抵死 打壓av業

Ching你啲啲柒

game都出埋 d紀念品宣傳品點算

全世界都明，係你同佢唔明

莞式av救國

有幾傷？搞一次奧運既錢同香港條高鐵差唔多姐

連交通工具都唔洗
直接行路環遊全日本47個都道府縣
好似之前芽菜巴咁
拍埋套電視節目

幾時會出？

暫緩

其實搞奧運係好難賺錢，當係宣傳個國家算啦

五輪、来年開催でも大会名「東京2020」のまま 小池知事

侵侵話postpone就係postpone

東京五輪21年春も提案へ 聖火リレー一旦中止

安倍晋三首相が国際オリンピック（IOC）のトーマス・バッハ会長と24日午後8時から行う東京オリンピック（五輪）の延期協議で、日本側が提示する開催時期案に、21年春も浮上していることが同日、分かった。猛暑での開催を避けることが狙い。

この日の協議で五輪史上初の延期が決定する見込みだが、その場合は、26日から福島でスタートする聖火リレーはいったん、中止することも判明した。大会関係者によると、延期した場合の新たな開幕日が決まった時点で、もともと計画していた121日間の聖火リレーを実施したい考えだという。

係有d咩咁值得
佢堅持go ahead先應該

我驚佢2021果時又要再改2022咋，隻病毒可能冬天再回歸。

其實日本應該爭取拎埋北京2022冬奧嚟搞做賠償，不過日本唔識玩

dse繼續

你就想 你真係信夏天消失論

隻game可以玩2年

咁咪要禁多一年AV

已經講咗唔會改名繼續叫Tokyo 2020

係啲poster要改日子唧

搞到我有啲想幫你含

幾條元朗行人天橋姐

今年暑假咩大賽都無得睇

係 無邊個係唔蝕

連登仔批鬥大賽

咁下屆係咪照2024

有邊一年紀念品唔係絕版?

索性5年搞一次啦屌

以前係咪未試過延期，係咪第一次？
我記得有3次取消，好似冇試過延期...

呢種門面工夫一定要做
宣示國力

我仲有幾隻京奧福娃

智商有問題先打得出你呢句嘢
用吓腦都知唔係前期啦吓話

仲係叫2020

連登仔出力燈就會番生，放心

唔會嘅話 咁再下一屆相隔咪變咗只隔3年...
世界杯同冬奧又延唔延期？
我一直以為係專登同世界杯 冬奧隔兩年，依家咪變咗隔一年...

好似fifa咁改一改個名再賣囉

我支持叫返 2020 年奧運喎

3次都係戰爭取消奧運，所以今次病毒叫WARS無錯

巴打識字?

繼續搞 酒店先慘 冇人黎
反而出年搞 都要做全力可以搞一次
今年搞就連機會都冇埋

肯定肺炎今年搞店？
出年又有又要延？
永續東京奧運

瑪利奧呀 超音鼠呀個堆奧運game使唔使改過名再出

到2021年又打WW3 到時又冇得搞

民間同政府都擺左好多錢落去…

如果係呢個logo嘅紀念品，應該會變埋傳說中嘅珍品

係
又唔係唔搞
d商品又可以照賣
都可以慘死

2021 會旺喎
只係遲賺一年錢啫

好事
天佑日本

停期2021年咁慘

出年再拎過囉

其實奧運不嬲都係蝕多過賺
賺既只係民間企業同銀行
政府收得返曬d錢已經好好

不過有班中小企應該係會訓身借錢擴充生意
如果政府同銀行唔肯救佢地既話就真係會爆得好勁

有咩所謂下年咪照用
武漢肺炎都叫COVID19啦

差之毫釐 繆以千里

你都打錯

嗰個/個個

有
收到Wind出年核平支那国

冬奥場館要再起架
嫌日本仲蝕唔夠咩

笑打錯字仲捉人字蚤嘅人自己都打錯
我真係好柒

廷期 同延期 兩樣野

走啦你

都好 PS4隻東京奧運又可以出隻係PS5

如果隻毒玩到2021咁點算

冬奥幾撚難賺錢得架大佬
仲攞埋黎搞蝕唔夠？

廷期 同 延期 兩樣野

其實本身打算21年7月去日本流浪一排

見佢地sell緊Golden Week package
大家都仲係好似當冇事發生
不過佢地本身衛生意識高
唔係話真係爆得好犀利

札榥 2017搞完亞洲冬運會，係爭滑雪場執一執姐不過如果攞到嚟做應該係全球搵中國賠償先會發生

[img

賺都唔少，而且我真係唔信咁多中小企會為一個十幾日既短期活動ALL IN，有咩可以ALL IN

嘩吊你4041年先舉辦奧運, 在坐各位都.....
都唔知咩世紀了

東京奧運2020+1

支持禁止支那隊參與2021東京奧運

話仲係叫2020

咁我年尾張機票應該都去唔成

日本搞親夏季奧運都出事 燈撚過燒山